成日飲茶既人入

d 牙係咪都好黃

點攪

用飲管

你係黃種人，尐牙點都會黃。
除非你係黑鬼